求500蚊左右printer選擇推介

每個月都會有野Print 要彩色
想要all in one 識雙面
睇中以下兩部
hp envy 4520
Canon PIXMA MG3570
有冇人用過或者有其他好介紹

利申 第一次買Printer 乜野都唔係好熟 求原諒

請問絲打買左未？
我有部全新canon mx527（公司抽獎抽返嚟）
如果啱用可平放比你

canon pixma mg5600, pm

HP Officejet 5740 e-All-in-One Printer
新機未開過箱 平讓
有意 pm

有意 點聯絡你地?

巴打賣左未

巴打放左未？有興趣

未啊！

HP officeject 4650
墨水方面自己加墨
唔洗買代用墨盒

有興趣，放幾錢?

早兩日行過中大再生園有兩部lazerjet

未

留telegram？